聯合國面臨資金短缺危機，將可能冇糧出

The United Nations is facing a severe shortage of cash, and unless more Governments pay their annual dues, “our work and our reforms are at risk”, the UN chief António Guterres told Member States on Tuesday.

聯合國主席Antonio Guterres星期二向成員國表示，聯合國正面臨嚴重既現金短缺，除非更多成員國準時交年費，否則工作及改革都會有風險

聯合國秘書處已經去信至成員國，指聯合國既資金危機係接近十年來最嚴重既一次，現正冒著月底前會耗盡流動儲備、拖欠工作人員薪酬及向供應商付款既風險

雖然193成員國已有129個找數，但聯合國發言人繼續催未找數既交錢，咁樣先可以避免在全球既營運受到破壞

到9月為止，全年估算額得70%係找左數，比舊年同期少8%。到10月8日為止，成員國已經為2019年常規預算畀左19.9億美元，仍然有13億美元款項未收到

現金短缺到10月，將會達到6億美元，意味著聯合國將會冇足夠既錢，去畀9月既大會辯論及最高級別會議既費用。聯合國再重申，唔找足數，秘書處11月會冇糧出、貨物及服務都冇錢畀。

聯合國秘書長Guterres響預算制定第五委員會中，指出今個月聯合國將面臨十年來最嚴重既赤字，

通過2020預算計劃後，支出將與2019年維持不變，總額為29.4億美元，包括裁減接近100個職位。秘書長Guterres指呢個方案係「對我地前進既深刻反映，以及共同作業既堅定承諾」

「然而組織正面臨流動性危機，冇錢就實現唔到目標喇」上星期，秘書長警告，由於已經動用緊急措施，將令到職位空缺無法填補、會議要取消、旅遊僅限基本級別。紐約、日內瓦、維也納及內羅畢，以及區域委員會既工作都會大幅影響

簡單講句，就係叫成員國課金呀

原文係長篇英文，內容多重覆，我盡量搵重點翻譯 雖然有殘體中文版本

俾台灣入去咪有錢收囉

終國有冇錢交？

抵死。咁新共，叫中共同他的阿非拉兄弟比

無人想課金比垃圾

叫中國課啦 人地咁撚有錢

垃圾聯合國，執撚左佢啦。

中國堂堂大國仲唔做野

係時候執柒左去玩ww3

執柒咗佢啦,反正就黎打WW3重新分配利益

叫中共出啦 仆街
平時日撚日奶中共

聯合國都冇錢

聯合國根本冇撚用

聯合國仲爭緊香港錢唔還

一帶一路聯合國

聯合國唔係靠中國啲錢㗎咩
中國唔找數呀

台灣比哂

不如解散左佢啦

紙老虎

中國：我地係發展中國家，比完自己嗰份就算㗎啦

叫支那俾

執柒左佢喇

可唔可以講下邊啲國家未找數？

聯合國仲差香港錢未還

解散聯合國

接收難民條數擺明唔還

收返撻地起豪宅

奶中共，叫交錢，中國又成最大贏家，所以真係唔好信聯合國，癈到

聯合國執柒左佢喇
成日縱容D極權國家係度玩無雙，扮到好有代表性，其實志在收會費

叫班黑猩猩課俾你囉

最鍾意喺入面搵著數嗰班交成點？

中國都控制晒個垃圾聯合國咁濟架啦 問佢拎啦

其實聯合國班成員國成日都唔撚準時交錢
有時仲會唔撚俾錢
不過呢次好似幾嚴重吓

強烈建議立刻解散聯合國

一係俾香港入會一齊交會費

發覺國際足協仲有錢有權過聯合國

又話公營機構鐵飯碗

一齊叫中國比錢

執撚左佢囉，還掂都冇撚用

美國年年科水比呢隻狗咬自己

執柒左佢啦

Oh no cash

美國退咗都要比錢？

解撚散佢啦

奶共囉，大撚把錢

另類連儂牆 家家戶戶都知道

美國唔好比錢呀
中國找哂條數囉

香港足總都有錢過佢

叫金主中共課多d囉 垃圾無牙老虎UN

廢到癲
連自己錢都收唔足

退左人權理事會only

你出兵抽中國，我地月月課

打*

執柒咗佢啦 國聯2.0

姐係禿鷹冇糧出？

課金俾你 承認香港獨立

聯合國同國聯差唔撚多，冇進步過

支共找數未?

搵支那囉
咁鐘意奶共

成班垃圾國家 收皮啦

大戰之前呢種國際組織都會收皮

美國嫌UN垃圾,想走好耐,所以唔俾好正常
中國就日日話自己係發展中國家,想俾少d

國際聯盟2.0 執柒左佢啦

執左佢啦

that's why they 奶共

算鳩數，執柒佢啦

強國唔係想做大佬咩, 快D課金啦

聯合國執柒左佢喇

支國交左錢未

強國人仲唔衝出黎找！?

聯合國垃圾
開會議嘴炮冇作用
警告對中國有撚用 收皮啦

執柒佢啦

執左佢喇

解散啦，已經滲透晒

執柒咗佢啦，都唔知係到做咩

this guy is 50 cents army

更多內容，來自台灣報導

美國是聯合國最大的捐獻國，貢獻今年常規預算的22%，也就是超過33億美元（約新台幣1017億元）。常規預算用於支付政治、人道、裁軍、經濟與社會事務及通訊等工作費用。

華盛頓約積欠前期常規預算3億8100萬美元，今年還有6億7400萬未繳納。美國駐聯合國代表團證實這筆數字。

美國代表團一名官員表示，美國「會在今年秋天繳納我們積欠常規預算的大部分款項，就像往年一樣」。這名官員說：「總體來說，美國身為聯合國最大捐獻國，每年以分攤會費和自願捐款，向整個聯合國體系貢獻約100億美元。」

美國總統川普表示，華盛頓負擔不公平的聯合國開支，已推動聯合國改革。古特瑞斯一直在致力改善聯合國運作並刪減支出。

要不要美國照顧⋯

奶共都冇錢 UN屌你老母閪

聯合國係香港問題上有發過聲？

比我都唔比錢啦

聯合國啲錢咪又係用晒落啲「發展中國家」到
幫佢哋搞水利扶貧嗰啲，根本幫極權政府維穩

聯合國變左支那地頭咁梗係問支那攞啦咪住!支那D錢好似淨係用黎賄賂聯合國D人唔係做經費

執左聯合國，美國做野方便輕鬆好多

入面好多窮閪國家

都係幫中共做野 叫中共比囉

解散重組

問美心太子女攞啦

執柒左佢

執柒左佢啦屌你老母口交部

聯合國都得 condom都得啦

叫支那比錢囉 著數就識拎

執左佢另起爐灶啦

踢走中國咪少一份糧

廢到爆
真係打起上嚟
聯合國點勸都無用

終蟈唔係冇錢呀？

聯合國係垃圾 有用終幗會咁撚惡！？

聯合國就算把啦，同d所謂慈善機構一鳩樣，問攞錢就快，叫佢做嘢就不了。仲要有中国呢個常任理事國，直接解散仲好，美國帶頭組新聯合國，拉埋台灣同新香港

依家唔使還住，留返光復成功先追數

要不是美國
UN同LN根本都係垃圾

美國退出聯合國真係正確既決定

執柒咗佢啦，美國另起爐灶

關我燃事 問鐘割 籌旗囉 近排 都炒了好多家

得把口既聯合國 個名就好聽呀 實際用途就冇乜

問支那拎啦

幫聯合國禱告得啦 唔洗課金

抵撚死啦 最D執柒左佢
連全球最大獨裁恐怖組織中国共產黨都有份投票就知

垃圾組織，安理會次次比俄仔同支共控制，世衛會議又唔比台灣參加

叫支共比囉

其實好似係日本contribute 得最好，然後中国第二。叫中国畀啦，泱泱大國，和平堀起，又鍾意杯葛全世界。

向中國乞米啦咁鍾意做佢隻狗

中国=常任理事國

執柒咗佢啦

執7左佢啦
課金俾中國貪埋,有撚用咩

其實聯合國出事會點
真心請教
中學讀過中西史only

美國一個國家就包左聯合國6 成支出

呢個時候就係「發展中國家」，需要援助的

同中學啲學生會差唔多

廢野

由朝到晚成堆左膠係到搞日本

香港人權有問題聲都唔出

執染佢啦好嗎

美國有退出咩

聯合國清盤先定icac清先

推

叫中國同俄羅斯俾啦

快d收皮，唔好浪費資源

黨就係課左好多金比UN
所以UN先咁支持黨
所以聯合國也是中國的
笑甚麼你也是中國人.JPG

咁垃圾執柒咗佢啦

早幾個月出過新聞 話共產黨最早交足
美國佬特登拖數 話要將中國撤銷發展中國家 要做發達國家 否則繼續拖倒聯合國

其實聯合國做過啲咩？個國際法庭真係有用？南海主權、釣島主權判左未？

我地眾籌俾UN，但借佢地維和部隊黎用得唔得？

多？有幾多呀？
夠唔夠美國多先？

執柒左佢喇，無人得閒理

美國佬唔好貨

聯合國左膠大會不了養肥鬼佬

冇錯
香港交足會費，俾錢買多啲委員會職位都仲得

又唔係得美國
侵講明其他唔交佢就唔交

已經奶咗

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

聯合國都無撚用,以前聽新聞已經成日聽到「中國用否決權否決通過咗嘅議題」咁

到時真係名正言順成立個新組織

如果我冇理解錯，剩低果30%國家應交既錢係總金額接近一半？

係咪暗示左d咩

之前啲打手仲po聯合國人權理事啲廢話吹風叫人唔好勇武

香港起少返幾條天橋都夠比聯合國運作幾年

執撚咗佢啦，反正都無撚用

支那最鍾意俾呢啲錢
含佢地條撚啦